覺唔覺巴士唔俾吃煙好撚落後

食撚死你呀

死煙剷

乜柒叫「吃」煙

食落肚就真係幾新潮嘅

吃你老母咩
就係你呢啲死仆街係公眾地方逼人食2手煙
祝你地生快啲cancer，早登極樂啦喂

肥絲好波

你唔吃屎就好撚落後

理撚得佢地，阿叔我照食
香港人最叻就係掩住把口話臭
醒少少就拎部電話出黎影鳩我
完全無人阻止

港狗不嬲垃圾

仲有就係好似上面個班鍵盤戰士
夠膽出黎屌鳩我

啱阿 最好成包成包咁含落肚

唔好點煙
就咁成支吃
冇人阻你

其實你可以照食，但後果自負

肥鳩大隻乃連登論壇知名柒頭，經常誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，點知當佢同本癲狗正面交鋒就高下立見，廢物現形，睇下各位撐邊個多d

咦? 肥鳩大隻，你想借本癲狗上位失敗wo，睇下我同你個post分別既支持度上唔到位發爛咋呀傻鳩

再睇下你條本癲狗交鋒之下係輸得幾咁羞家

由此可見，肥鳩大隻同本癲狗實力縣殊，想借本癲狗上位卻慘敗收場，因而只能作出零星而無力的反抗，反過來誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，其實本癲狗只係從容撚狗，已獲得大家支持

同時亦證明左，無論肥鳩大隻花盡心機，唸盡辦法想同本癲狗玩，但換黎既結果只有慘敗同被撚，所以永遠活係本癲狗既陰影之下